# Block 2

## Was waren heute ihre Ziele?
### - alles so gut wie möglich verstehen.

## Welche Befehle haben Sie gelernt?
### - Markdown befehle (#,*..)

## Was verstehen Sie noch nicht ganz?
### - Ich verstehe nicht was Requirements Engineering bedeutet.

## Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?
### - Notizen machen
